有無巴/絲打經歷過戀人死亡嘅感覺？

標題有啲1999，夜媽媽無嘢做想聽人下分享下

無

有諗過我為佢死 唔敢諗佢死

試過女朋友撞車死

願詳其聞

聽過有人望住自己條女俾車撞死
仲有女朋友同緊佢一齊冇先兆跳樓死咗
兩個事主都變咗好多

推

我有朋友試過
但佢地當時已經分左手
我朋友係佢18歲個年因爲癌症走左，半年無見佢結果就無意中知左佢走左，最初仲諗，唔好講笑，一啲都唔好笑，點知真係
然後我就同左佢個ex講，佢又係同我同一反應，叫我唔好講笑
然後個ex左問右問終於問到我朋友個位係邊，然後就一齊去左拜佢

記得以前高登有個真人真事好心up

係咪多數都唔會再拍拖

我都記得 每次諗返起都好傷心

我
女朋友腦癌走
內心一直忘記唔到之前既日子

第一個係咪連登仔 我好似聽過

有無link

你又屌錯人

走咗幾耐？

好深牙齒印吓喎你都

我識人經歷過 一齊五年 佢女友心臟病突然離世
但佢竟然可以兩個月後有新對象 令我覺得好唏噓同難過

有無link 想睇下

之前睇到係咁喊
btw link pls

係咪喺lift第一次相遇,仲要個作者同friend討論條女係hall雞但係咁啱畀條女聽到嗰個?

好似叫hell雞故

15年11月走
我生日前離開左我
件事過左兩年半
以為時間可以沖淡一切
但時間愈長 我反而愈放唔低佢
我老豆係我十四歲果陣離開我
而佢係我20歲果陣離開我

可悲既係 人愈大 你會開始慢慢忘記佢地既聲音
以前成日聽到老豆同女朋友講
「細佬！食飯啦！」
「喂，默書又零分嫁」
「傑，快D講你愛我！」
「打波比心機啊，就算你打得幾差我永遠係你既忠實fans」

以前三日唔埋 隔幾日就聽到
我以為自己記性好 會永遠記住佢地既一切
但原來我已經慢慢忘記左
佢地既聲音

我好唔開心 覺得終有一日
自己會忘記左好多同佢地發生既野
人生最撚慘既係 比唔到幸福給予你所愛既人
到你有能力果陣 佢地已經離開晒你

我一直都好掛住你，藍藍

好淒美
巴打唔好死
要好好生活，要珍惜身邊愛你嘅人
雖然例牌說話，但係加油

巴打 你講到我好想喊

加油...聽到想喊

[url]If I Die Young [/url]
聽歌

首先 你要有女

ex癌症走左

唔知可以講咩 加油呀巴打

唔係啊 好似係搵唔到葬係邊定點 唔記得keyword

振作呀！

樓上巴打

好似 吃掉了我的胰臟 咁

都幾Sad

突然間冇左

諗起eason首歌
文明能壓碎，情懷不衰。
老地方抱著一起安睡

遙遠的她

活在你心已足夠
他朝天國再重市遇
加油呀巴打

在你心已足夠
他朝天國再重遇
加油呀巴打

屌你叫春都睇下場合啦

多謝大家關心
只能夠說愛要及時
面對你愛既人要識表達自己既心意
珍惜眼前人否則後悔莫及

如果你要走也帶我走